冇Fact Check, 淨鳩up, 信不信由你

其實琴日兩邊一早預咗打大交嫁啦
但係點知段錄音放咗出街，仲要散嘅速度快到估唔到，搞到全香港都驚哂咁
平時打細交就打到咁上下識散，今次因為唔想搞到警方交唔到差，知道琴日發生咩事都好一定會俾人發大嚟做，所以兩邊大粒嘢決定私了就算
但係聽聞俾人打嗰個好唔憤氣，唔明點解俾人打都要當冇事發生食個飯就無數，所以就決定一定會搞事，今日先會發生何生單嘢，然後元朗啲人又會扮睇唔到俾你啲村外人入去內圍都冇阻止